(有圖慎入）喉嚨同扁桃腺腫起一粒粒同生白色點點

有啲核突

慎

入

今日食完飯就feel到喉嚨有嘢銀住
好似有嘢痴住左喉嚨咁
跟住照下塊鏡就見到生左粒白色嘢
之後夜晚再睇就變咗咁
有諗過係咪扁桃腺發炎 但係見人哋個個都好痛
我而家完全唔痛 淨係就feel到腫左
有冇ching 試過咁

下世小心啲

近排有冇同人含過

疱疹

呢d 叫濾泡 成日發炎就會生 無咩特別 白色個d 多數係扁桃腺結石

可以挖出黎

邊有白色點點

好多脷胎

冇啊 從來冇幫人含過

第二張圖右邊 好細點好似飛滋咁

扁桃腺結石 姐

d牙黃到

最近發現有2粒
由細到大都冇見過 嚇到pk
本來諗住揾野整走佢
點知3日之後有1粒自己甩左淨返個好細既窿
睇清楚扁桃腺嗰位其實都有啲"控" 可能之前都生完甩左自己唔知
希望淨低嗰粒會自己甩

淨係見到d爛牙